真係好想養寵物，歡迎各屆人士比建議

我由細到大已經好中意動物，細過養左隻龜一路到依家，就放左係廳，另外仲有個魚缸着金魚(之前養過無數熱帶魚)
本身係房養緊兩巢蟻
近排，想係房養多隻寵物
貓狗一定唔得，屋企多擺設，驚啲貓會掃跌曬
龜同魚都唔係咁想
鼠就100%唔得，因為家母驚
雀都唔得
除以上外
巴打有冇其他建議?
有考慮過甲蟲同埋變色龍，但變色龍係咪要買好多設備?
同埋好似有隻6角龍幾易養(白身紅色六隻角)

蛇囉

守宮 角蛙 變色龍

甲蟲，要好比心機

蛇應該都唔得，屋企人有偏見，但都好多謝巴打嘅意見，其實我都好想養球蟒啱啱見到有個巴打嘅post好葡萄

如果要養守宮or變色龍，平民種+所有設備大約幾多?之前係魚街見到隻變色龍大約7-10cm長，400蚊一隻，但佢好得意，價錢都可以接受

點解咁講?因為個結蛹孵化問題?
我諗住係養甲蟲的話，會養海克力斯或者長頸鹿

甲蟲成蟲好易養l但由幼蟲養就要d技巧同耐性

一定係由幼蟲養起，成功感大好多

守宮比起變色龍需要既設備少好多
一個膠缸，廚房紙做底材，水兜，洞穴(想平可以用膠花盆剪開一半)，冬天要暖墊，加加埋埋二百蚊有找

都係嘅,咁仲易養養長㦸幼蟲基本上用一個大/加大缸養,然後每2個月換次泥就得勁啱懶人養

六角龍唔易養

刺蝟

咁變色龍呢?

咁有啲一罐，要放啲唔知咩菌果啲係for咩?

好話要控溫好煩

鍬型蟲的幼蟲

有諗過想買添，但家母驚鼠驚到鼻尖果啲都驚，所以剌蝟與我無緣

養緊貓 領養番黎
佢比以前個主人係垃圾房汁番黎

養曱甴 唔洗打理

我上網睇下先，真係唔知，雖然我成日去蟲森

牛

我都想養呀:我係貓奴，我都想要主子呀

養小朋友

曱甴都有好隻架喎
真心左

我咪係隻死做爛做嘅牛

但我主子好獨立 唔多痴人但又唔搞破壞
成日收工都要我開門比佢去走廊行街

香港養小朋友?不了

蟲森d野好貴上網收或者去聚蟲軒啦

蝸牛?

我女朋友屋企養左4隻貓，我一去到佢家啲貓就沖過黎當我人肉枕頭

蝸牛都養過，冇講到，
之前一落雨係街執番家養
啲屎勁臭

我都知我養蟻要水苔，去佢到買要成30$蚊

這些機會 我都想我隻貓咁對我

食水深到仆街

兔仔

請以領養代替購買

我一烏低身，有一隻會貓沖扒係我背脊•

係囉屌，但自己又冇窿路去睇甲蟲

我冇咁多位置呀，但都多謝巴打嘅意見

支持等緊有個巴打個apps嘅an版，另外有咩網可以領養啲偏門啲嘅動物?

點解我隻貓要比野食佢果陣先搵下我

因為你只係不受寵幸嘅奴才

但佢好鍾意我老豆

唔出奇，我女朋友有隻貓，個個掂佢都會咬，係佢阿媽掂佢抱佢唔會，好有個性

鬼叫我唔係喂佢食野果個

我

龍貓啦

守宮平既200 貴既6000都有 棘皮最得意 3000幾一條 可以玩埋繁殖

蛇，守宮呢一類

水瀨？見人係日本養好QQ

利申：唔知香港養唔養得

鬆獅蜥
衝緊出mk睇

你想佢親你就要溝佢架喇我覺得

我唔是gay的

疑似鼠型都唔得丫

幾千蚊一條

有冇咩種推薦下

養左2年幾佢都係咁我已經放棄左

咁刺猬

去 Facebook 果 d 爬蟲拍賣區睇下 , 好多好平

有d normal 100蚊都有

前面有講帽，我家母害怕所以長鼻似鼠嘅動物

養爬可以養豹紋守宮試下水溫，唔易死，設備少，打理次數同煩度低，比較長命最多10-15年，健健康康都有5,6年無走雞
睇住佢大每個禮拜磅下好有成功感，如果細心觀察其實每隻爬蟲都有自己性格
唯一心理關口係要餵蟀或者麥皮蟲
不過比多少少錢可以餵蟲粉或者grub pie(用粉開好似八仙果)
養變色龍第一次養爬唔建議養，佢地樹棲要買個超碼半米高網籠，只會飲流水，細膽神經質(唔可以成日攞出黎上手，基本上觀賞用),得幾年命

如果想成日攞出黎玩又好動又溫順，鬃獅一定係首選，新手唔難養，大個左食蔬菜多少蟲，係要曬2隻燈買多d野

你屋企乜都唔比養，養自己算啦

有冇蟻巢相

聽巴打咁講，我諗應該都係鬆獅或者守宮，好想可以上手嘅感覺，係一個fd咁

可能就黎我自己都冇得養

巴打有興趣?

天竺鼠 好似隻豬

鼠唔行呀

好得意嫁
咁你養守宮啦
豹紋守宮啦 三百到有隻亞成體

家母唔得炸，我都想
正打算，咩係亞成體

鬼仔

兔仔 天竺鼠
基本係一堆毛黎
天竺鼠好玩啲，識叫，見倒畀野食佢既人會叫得好正，平時又乖

想睇下成個巢點set

你養咩蟻先?每種唔同